В университете есть несколько факультетов, в которых учатся студенты, объединенные в группы. У каждого студента есть несколько учебных предметов по которым он получает оценки. Необходимо реализовать иерархию студентов, групп и факультетов.

- Посчитать средний балл по всем предметам студента
- Посчитать средний балл по конкретному предмету в конкретной группе и на конкретном факультете
- Посчитать средний балл по предмету для всего университета

Реализовать следующие исключения:

- Оценка ниже 0 или выше 10
- Отсутсвие предметов у студента (должен быть хотя бы один)
- Отсутствие студентов в группе
- Отсутствие групп на факультете
- Отсутствие факультетов в университете


